利貢曾一度被關押在東部州立監獄接受評估，該監獄於1829年開放，曾關押過卡彭和銀行搶劫犯威利·薩頓。他15歲時被關起來。將近70年後，他重新進入了一個陌生的世界|Karen Heller | 2021年2月19日|華盛頓郵報
當回答者是一個小男孩時，最喜歡的遊戲是警察和強盜。值勤電話亭：警察記得讓他們保持聯繫的電話亭|約翰·凱利| 2021年1月30日|華盛頓郵報
Mini Cooper是一款低成本、高性能的汽車，比大眾推出高爾夫GTI早了16年，深受拉力賽車手和賽璐珞銀行劫匪的喜愛。2021年迷你約翰·庫珀作品GP：瘋狂，但太少樂趣|喬納森·M·吉特林| 2021年1月15日| Ars Technica
警方觀察到，警鈴被觸發後，有男性像銀行搶劫犯一樣逃離現場。以下是阿爾弗雷德·希區柯克（Alfred Hitchcock）的《小鳥》（the Birds）背後的真實故事：湯姆·麥克納馬拉（Tom McNamara）| 2020年12月3日|科普
抓到一隻比頂級捕食者大一倍的蚱蜢是很好的，強盜會飛，喜歡這樣做，但是當你試圖吃東西的時候，必須要處理好它們的長四肢四處亂飛是很棘手的。進化使蚊子變成了隱祕、敏感的吸血鬼|艾麗卡·麥卡利斯特| 2020年10月15日|科普
強盜的書呆子們，像強盜大亨們一樣，已經給慈善機構捐了很多錢。在某種程度上：強盜大亨為強盜書呆子讓路| P.J.O'Rourke | 2014年8月9日|每日野獸
強盜書呆子們剝削貧窮的工作狂，但他們在中國和印度這樣做，那裡沒有人在乎。在某種程度上：強盜大亨為強盜書呆子讓路| P.J.O'Rourke | 2014年8月9日|每日野獸
在驚人的短暫時間內，林肯黨變成了強盜大亨黨。麥莉·塞勒斯最聰明的紋身|詹姆斯·普洛斯| 2013年9月28日|每日野獸
Q是一位女王，她穿著一條絲綢的便條；他是個強盜，想要一根鞭子。男孩和女孩書架；《性格塑造實用計劃》，第一卷（共17卷）|
其中最有趣的可能是在太平洋某些島嶼上發現的大盜蟹。知識的奇書|多種多樣
他們稱這些戰爭為強盜襲擊，這些戰爭是他捏造的藉口發動的。德國蓬帕杜|瑪麗·海伊
強盜鴨伊拉斯托斯儘可能高地舉起翅膀，試圖把它們飛得更高。阿爾伯特·畢格羅·佩恩的空心樹下起了雪
強盜鴨伊拉斯塔斯開始逃跑；但是他迷路了，不知道該走哪條路。阿爾伯特·畢格羅·佩恩的空心樹下起了雪